英國專家稱在柬埔寨密林有馬航MH370蹤影

2014年3月8日，載有239人的馬航MH370客機在從吉隆坡飛往北京的途中失蹤。4年多來客機仍下落不明。有外媒日前引述英國一位技術專家表示，MH370客機殘骸就在柬埔寨密林深處。

據外媒報道，英國技術專家伊恩·威爾遜（Ian Wilson）在接受傳媒採訪時稱，他在Google地圖上找到了失蹤的MH370客機。威爾遜認為，客機殘骸就在柬埔寨密林深處。

報道稱，威爾遜目前已計劃前往該密林深處，以證實自己的推論。威爾遜說：「我花了好幾個小時在Google地圖上尋找可能的墜機地點，」、「最後，正如你所看到的，墜機地點就在密林中最暗的地方。」威爾遜進一步表示：「客機尾部與機身背部似乎有一個缺口。」

2014年3月8日，載有239人的MH370客機從吉隆坡飛往北京的途中失蹤。其中乘客227名，機組人員12人。客機失蹤後，多國組織大規模的搜救行動，但迄今為止一直未發現客機下落。今年7月30日，馬來西亞政府在記者會上公布MH370最新報告。該報告名為《MH370安全調查報告》共計495頁，內容包括飛機基本資訊、機組人員構成、調查和搜尋工作等信息。但根據報告，飛機失蹤原因依然不明。

check check香港機場

技術專家？
用Google map尋物既技術專家？

嘩 4年咪化晒骨

懷疑坐標：12.089000,104.151806

又真係有隻機喎!

人呢？

Google地圖

部機咁完整應該會有生還者先岩喎

用幾個鐘google map就搵到
咁仲駛搵4年？

有野食捱到4年？

比食人族食哂啦

有人去證實未

我諗佢意思係落地之後應該有人未死

秦國曼谷夜市有幾隻啦

Google map 影到有飛機飛過好常見

Lost

一排排白骨

路過咋下話

唔專家點會諗到係嗰個位，咁撚大個google map咁撚大個森林你覺得負碌搵到？ 上面班人

不如放你去個雨林到睇你表演走返出黎
雨林呀大佬

人在野

炒L 左落地邊有咁完整呀 ._.

飛過都唔奇，又分辨唔到個高度

個影好近喎

之前睇 air crash investigation有單墜落森林 細樹枝慢慢減速 有唔少生還者
但張圖見飛機係樹既上面long3住咁 咁好彩？
之前唔為話海邊搵過殘骸？

不過咁大部機炒入黎應該會俾防空雷達發現架喎

似係純粹路過
就咁睇似係兩個引擎係機尾既小型噴射機
同埋就算急降
著地果下幾輕力 機體都唔會咁完整
何況之前有新聞話係海撈到碎片

但呢架係大機
樹枝long 得起成部機？

LANSA508空難真係有個17歲女仔係雨林捱左10日 成機死剩佢一個

但大部的話 就多左面積受力 多樹枝一齊long....？

計位置就match 吉隆坡飛北京 失聯時間

google map最近先update咩 呢個位置
幾年黎無人搵過呢個位？（googlemap)

我啱啱計過大約on ground scaled length 63m
B772係63.7m

如果係真應該機後面D樹唔會咁完整先？
應該都係天空飛過姐

MH370家人冇曬聲

Book咗今晚機

路基亞黎

依架飛機擺明路過啦

馬來西亞飛北京點會向下飛

似壞機Circling落

嗰個位係咪航道先？唔係就有機會囉。係就只係影到飛過嘅飛機

機後面係咪依稀有d㾗 又好似有d隔硬
d草生返？四年夠唔夠生
反而樓上話63m果d就有d驚嚇
留名睇其他時間同樣位置既衛星圖破謎

其實你地有冇聽過傳說

有個航空界朋友講
其實好多人都知咩事
不過講左真相出嚟會打仗

我當聽故仔咁聽

Lm

咁真相呢

留名聽故

呢個位成日有飛機飛過，影到飛機都唔奇

呢啲咁嘅專家食屎啦

我係指事發既時候
行就肯定行唔到出黎
但係應該會有人求生既痕跡先岩
不過而家就咁睇好似連燒柴枝都冇
唔似有人喺部機度出黎

你當我網上 9up 啦
我都係聽返嚟
全部都係 FF

Google map專家炸？

屌你老母講就講唔講就唔講啦
賣乜撚野關子

其實 google map 有得直接度 2點直線距離

講你就講啦

北面有遍農田, 個度D人冇發現?

想知再講

巴打驚做千古罪人引發第三次世界大戰
大家體諒下

柏羊又扮專家

咁起咗人個引又唔撚講係想點

應該唔會直炒落地, 應該係circling咁落

我以為好多人聽過
但係又好似唔係
可能我個fd 9up
咁我又唔想做個 9up佬

我聽返嚟個FF真相
同當時陰謀論猜測係一樣

2個國家是但1個出錯啦
跟住飛機爆炸

利伸：9up無譜

我地收課金專家

記得有塊碎片飄左去非洲

英國專家算唔算英國研究

我個fd
佢都係同我講同一段嘢
如果你地有航空界嘅朋友
可以試下問查證下

月鬥士10k我正式屌你老母！

收檔啦 你班咩航空界嘅朋友只係係機場汁垃圾個班 識條毛

預左

當我自己 on9

當我 9up 觀感就會 fit 晒

其實我都想查證下有冇其他人聽過

On9
按你所講 ，事關咁重要，一定係大粒佬先知啦。唔係唔信你，係根本冇得查證。
你講既航空界朋友 斷估唔係機師/空中侍應掛？

我 你 你樓下 三個一齊整個柬埔寨探險之旅呃課金有冇得諗？

Google 2015年12月幅衛星圖嗰個位都冇影到有隻機，隻機飛過咋?

不過16年兩次衛星圖都睇唔到嗰度

Po已完？

至撚憎你啲講嘢吞吞吐吐婆婆媽媽既人
又要威又要戴頭盔就係你呢啲
成日都要人問問問至講個流到爆既嘢出黎

是旦一邊國家出錯
而真相公開左會打仗
宜家未打仗
即係另一邊國家唔知
但係樓豬個航空界朋友知

又係果啲五芒草事件

好大事架，好恐怖架，唔講得架，你地有冇人聽過呀

你唔撚講你個版本人地點知係唔係同你個版本一樣呀撚樣 收皮未呀

可能唔係炒，逼降嘅話有機會的

仲有人信

唔死都重傷啦 你估world war Z咩

個到墜機應該會燒晒成個森林

係兒燈問有冇人聽過
就叫做查證
真係人唔笑，狗都吠

冥界航空？

都冇

yes, 此post已完
btw, 其實我知道MH370既殘骸係邊度

連登討論真係9up多過乜

知 都唔公報啦

就係喺地球上某一個角落到
利申：唔知邊個角落

有興趣既買呢本書睇

被消失的MH370：一份追尋MH370的詳細調查報告

睇完之後個結論係
1. 每隔一段時間，每個國家既口風就有唔同
2. 官方版本站不住腳
3. 的確有目擊者見到當晚天光出現奇怪火光

至於你信不信，反正呢本書拎出黎既證據我就信了。

完全封鎖「月鬥士10k」後將隱藏所有該會員的主題、回覆及被引用回覆。如日後需解除封鎖，請於「帳號」內的「封鎖會員」中設定

英國研究、中國製造、台灣報導、南韓起源、北韓宣布、美國情報、日本AV

唔好呃呃聲
我地熱血係做實事既！

唔係有殘骸沖上非洲東岸咩

架野散左架喇 邊有可能仲有完整成隻俾你見到

話說機上有人hand carry 一粒chip.......
有勢力唔想粒chip 落係某勢力........
或者係其實他「貨物」

利申航空界
聽另一航空界朋友講
陰謀論信不信由你

我都聽過 聽人講因爲機上面有支那間諜

佢本人都去 到時咪知

巴打 你已經觸發左第三次世界大戰

頂 又真係有架飛機

入左朱羅紀公園

馬拉唔比大陸起9鐵算唔算

聽過個講法係話架機有60個中國芯片專家

唔算 樓上有巴打話會打仗
你宜家爆左真相出黎
你大撚獲喇今次

樹唔識生番出黎既

咁撚明顯，當年既然無人搵到

我冇話佢啱
打仗吹得太大

現代博弈洗乜打仗
學習大大捉下棋咪算

67.5m

計返啲樹晾起咗差唔多

btw 唔信

係呀，其實呢件事個真相最好以後都唔好爆出嚟，願亡者安息啦唉

高空墜機黎計
落到森林理應有中長距離滑行
機身應該不可能只是斷開兩截
而且猛烈撞擊 點解無爆炸起火？

利申 鳩嗡

google果度得200公尺
我以前睇過自己舊時住村既地方可以睇到
放大去到10公尺 可以睇到屋頂
仲有順便做過一個實驗 整左個8尺x16尺左右既野
google大概3個月後先出現

飛往中國的MH370機上有60位中國芯片專家, 其中4位(王培東, 陳志軍, 程志宏, 李英) 是美國KL-02微型芯片的發明者, 他們各佔20%專利板權, 而飛思卡爾半導體公司只佔20%板權, 所以這4位專家對美國嚟講係必需要死, 死了飛思卡爾便可以獨佔所有專利板權, 並減慢中國的芯片發展. 簡單哩講, 美國發起高科技貿易戰早在2014年3月8日已經開始, 而MH370實是美國精心策劃的墮機事件

上面成班支那專家

好驚呀我 希望果位巴打出黎解釋一下

有人話只係經過

經過會唔會飛到咁低阿

LOST

其實應該計到高度

Google Map 會定時 update?

求fact check
唔係嘅話會好似content farm

呢個位BKK飛SGN應該會經過 同埋個樣咁似TG 啲機

之前已經有陰謀論，話MH370單野係CIA做，事源係中國及塔利班利用MH370偷運美軍既無人機控制系統返中國，美國CIA唔想中國得手，就夾埋以色列，令MH370係南印度洋自行墜毀，信不信由你

source:
馬航MH370客機失聯真相終於揭曉了，原來他們都成了陪葬品

佢根本就係content farm
一個殘體網都ko 左個傻西瓜啦

電視有講喎

4年會唔會生返d植物呢

人地已經喺飛機有一套自己社會 開始發展緊文明

又係呢類陰謀論嘅書。。。

第一點：知多啲嘢同之前嘅推測唔同咪改口風
第二點：官方知乜事，就搵隻機出黎，所謂官方，咪又係以所知嘅嘢去鳩up
第三點：有目擊者見過耶蘇，有人見過UFO，有人見過鬼。邊個知條友真定假？

殘體注意

15年

乜撚野
一人講一個地方
邊到都中啦

1. 同2. 如果D家屬同學者就係認為官方果套唔可信丫麻

巴打有興趣既你可以睇左本書先
本書入面有寫唔同階段既官方講法有幾唔合邏輯

作者叫Florence de Changy 你查下佢係咩Background 先

民間做 research 做得最多research 又肯publish 既相信係得佢呢本
或者巴打你有唔同見解既不況 share 下

但如果巴打係見到個書名就覺得佢呢個source 係單純陰謀論無 fact check 無 evidence support 於是唔睇 既話 只能夠話你會學少好多野

呢部形狀咁完整, 咁之前係海撈到d 飛機殘骸係邊度黎?

聽航空餐飲界朋友講
其實大家都知發生咩事
不過講左出嚟地球磁通量會改變
所以你地都係當我9up啦

海底嗰D唔通係做假

原來有38個馬來西亞人

美國做野唔洗你教

微博好多14年既舊post 舊cm比人起晒出黎
有唔少懷疑/算/夢到係柬埔寨
不過唔知係咪9up撞彩啦

其實大家都知咩事啦，就算2015既科技點會搵唔到架飛機，咪撚玩啦

咁即係咩事

俾某國家打爆左囉，仲洗問

Wow
好似知道好多野咁

紋晒身知咩事啦

英國潛水專家唔簡單喎

Google應該有以前衛星圖片既備份

你搵比我睇

英國都好多傻佬

睇落真係有啲似，但係細心啲諗下，正常過咗咁多年真係冇咩可能仲喺衛星圖見到架飛機，平時啲樹密少少已經見唔到下面嘅嘢

呢度係山頂盧吉道，去過都知啲樹唔算太密，森林嘅樹一定密過盧吉道掛，但係衛星已經見唔到條路，架飛機邊有可能咁清楚

真相同「有冇人記得XX當年發生XX事件「一樣

錯就錯在無交比連登仔

4年行都行番屋企啦on9

如果唔係空中飛過，其他地圖都應該搵到

因為佢先係幕後玩家

搵過其他時間嘅衛星相，完全見唔到架飛機

描述都幾中

聽日下午去搵下（本身極鍾意睇書）
睇完無料就打搞伯母

屌你老母咪撚講呀,講左死全家

報道稱，威爾遜目前已計劃前往該密林深處，以證實自己的推論。

個專家就打算去找， 到時就睇吓點囉

有聲你唔知姐

呢條友當年算到既島
就係喺依家google map隻機果個位對落
但佢就話隻機係空中已經散撚晒 所以又唔太match

就算係唔係佢打落黎呀 佢都唔會公報 雖然你知我世全世界都知 太空不停有野影住 但你估公開左第d國家點諗

搵到又點?

當年各國可以扮唔知唔公開 依家就有人搵到都唔會公開

屌你老母上面件假膠係度玩鮫島事件阻撚住哂睇PO

以今日人工智能威力， 要scan 哂全個google map 應該唔難。

其實好易估 試問有幾多個國家有能力將咁大架飛機"消失"

呢度差唔多100米，如果係飛緊，應該會再大隻啲

晶片果個故仔根本係中興單野出左先開始傳 馬航出事果陣美國仲係左膠話事 根本唔可信

成個亞洲同澳洲陸地海域有最少有200 million km 2
（架飛機唔見之前餘下既油量估計）大平洋平均深度係4280米 加上溫鹽環流 你想有乜科技搵一架得0.3km2既飛機

鍵盤囉

其實呢單野有無真相
以而家既科技 咁大架飛機消失會搵唔到?

官方話搵唔到 你信呢個就係真相

The forest

關你閪事咩 唔好理咁多野啦

宜家既科技係果d 地方搵唔到有咩咁奇

權威就係真相

禁完整點會似係墜機呀

唔識衛星野
衛星圖係每秒都有影定點
如果係嘅話有冇可能搵返佢失聯前嘅圖跟返佢去左邊

衛星做唔到全球無間斷咁影

有人話係馬航嘅人開分身ac突登爆出嚟

隨便 到時一齊討論
三中商應該有

海有鐵達尼號 空有馬航
唔知有無jack同rose

女朋友問做乜唔掉隻googlemap 人仔落去睇吓

用google earth睇 架機唔似飛緊

冇人理我呢個陰謀論

英國專家

有人話呢個微博既人身份係亞航中國區總裁

巴打你女朋友簡直係天才 唔好等啦 諗辦法幫佢提名諾貝爾獎

咪係 個專家仲要自己去 仲話專家

偷人技術仲要累全架機，正仆街

目測772隻翼前面條邊同機身成60度
幅相隻機得40度

利申: 分生日蛋糕專家

屌，你不如講白d啦。
有能力整，同埋點解要整

當年俄仔擊落南韓都未世界大戰

成架趺落去咁完整

啱發現欣澳站對出鹿頸灣都有一架
架機沖咗嚟香港

做咩姐你

嗱你女朋友呢啲咪醒囉 嗰個重話係專家喎 我呸!

以為佢頭四句係廢話啦，下面嗰五句有啲內容啦掛
呀！屌你老母好野喎
九句全撚部都係廢話
上網9up兩句駛唔駛帶到個頭盔防核彈咁厚呀

lost

我印象中有乘客 好似唔止一個係相關技術人員

你 quote 既文太 content farm ，唔係 primary data, 成篇文無fact check,

就咁 我 Google 左文入講果個人
斯蒂夫·皮克曾尼克 得出佢原名叫
Steve Pieczenik
then I googled Steve Pieczenik+mh370
搵到以下呢個網址

碌落去 comment section
你會見到作者自己覆Edward 3-May-2014 8:59pm 既 comment 佢寫到
This is not my article this is from another source. It was sent to me by a "friend"….comments welcome

所以話呢 睇少D 垃圾 content farm

nowadays controversies are becoming news and opinions are becoming facts

真係有興趣既巴打可以尋下根 唔好信晒網上所講既野
而家呢個年代連一線媒體都可以鳩UP刷view 你仲走去 qoute 個華文 content farm

有創意

陰謀論

都幾肯定係美國打落嚟

留名待笑

Google Map 果個位雖然係森林，
但咁多年來無人發現，又覺得不太可能

逼降落雨林可以完整，我諗100年內都做唔到。

屌你老味個背景天水圍黎

互片完咪有人肉食

又話飛左去澳洲既

就算真係 個專家到最後都會冇左聲氣

未去到比人融左啦

4 8 15 16 23 42

係真係搵到先post返啲舊料啦

想g- -

係柬埔寨嘆緊世界

比例唔make sense 應該咁岩有飛機掠過上空 影到炸嗎
有咩理由隻機 有十幾棵樹咁闊 唔係講機身長度

有人話Google 影到飛機係巧合。

如果係真，咁影到同類飛機的情況應該好常見，日日咁多飛機飛緊，Google map 應該會cap 到好多隻。 如果唔係常見嘅話，咁即係Google map應該係有d方法 「捽走」呢d飛機，例如係用飛機飛嘅速度去搵。咁冇俾捽走嘅， 就有可能係長期係現場嘅飛機。

係google map 睇睇每分鐘都有飛機升降嘅香港機場，你會見到停機坪有飛機，但係跑道前後方向你唔會見到有飛緊嘅機，即係話google map 實際上係有做左一d processing.

另一個可能係， 衞星圖係以地面做對焦，會唔會係飛機飛到30000尺時，根本不在焦點內而自動blur 左？

總括講， 有可疑。

如果google 宜家可以zoom 埋去睇睇， 咁會更清楚。

網絡吹水唔好咁認真，正如上連登一樣

諗起之前兒登神探 念力搵滑翔傘失蹤果個人

屌！真係有！

不過應該係人造衛星影到飛機飛過啫